網上痕sale 請入

請出招
自己add 我tg同直接報你地做到既平既plan 啦
懶得左R右R
岩既今晚可以簽約
公屋廢青，我想要1000m 或者1000m x2
用開hkbn 138 1000m
csl 客戶

垃圾香港寬頻唔洗tg 我
你地公司上個月提前同我完約

依堆友究竟係咪chatbot 黎

傾完就改左名啦